夾netflix family plan

搵人一齊夾netflix ultra hd plan
$93/4

請留tg

搵人夾開，其中一個完左唔續
想搵一個補上
10月1生效
每次俾半年錢，有意tg

Full

呢度有一個位

Netflix都要夾